保良局董玉娣中學 Pixel孖仔又有新Rap

好L精彩

差咗咁多皮嘅，SA宣傳片正咁多

嗰班老爺甩晒beat
係條片失色既地方

雖然加埋d主席有d dood
但見係幫慈善野宣傳 pish

點解佢地d背景音樂永遠都要搞咁細聲

當支持下

無咗背景音樂成個感覺差好遠

保良局今舖真係醒目
搵個名星rap十萬八萬都要啦
而家搵個學生出來rap, 錢都慳返

大佬都甩甩地
細佬好少少

今次麻麻地

support

係唔係第一次太過爆
今次真係麻麻地
反應都好似冇咁大

搵到啲重量級既人同佢地rap都幾勁 support

垃圾

好奇怪
無啦啦一句野勁多字

同一件事做太多次就會變做柒

一次就新奇

兩次就悶+戇鳩架啦

未踏足過社會既小學雞真係😂

D聲想點

有音樂架咩

咪撚推啦 依家又唔係佢地學生會既野
係到幫保良局賣廣告

唔怪得知你咁戇鳩
開左咁多個post
做左咁多次同一樣野

好想同佢兩兄弟玩3p

不了

無左背景音樂 好尷尬

邊撚個黎

無音樂

似係倒返轉，佢2個似俾人逼rap 多d

行內人都知呢個係種style,慢音樂半至一拍

黐脷筋?

同上一條差好遠

康宏條友咪出黎襯好嗎？！

孖仔同郭嘉文都算 rap得岩beat
班主席rap到甩曬
條片咁都出到街
擺明係無人敢屌主席又唯有硬食製片

有bgm好好多

Laid back

rap 咗出嚟

成個post都rap哂出黎

佢係想咁做 不過做唔到

即刻有返上次水準

咪成日post佢地谷佢地上位
件事已經變得好造作 好作狀

😂你老母咩

1. 無音樂
2. 好多雜音，錄音設備/質素明顯冇第一次咁好

睇得出保良局一蚊都冇比過佢地

聽左音樂版，自膠

睇番呢條啦 有番音樂聲 正好多

比個大功你

見好就收

其中有一句 「路程雖然有d短但都好過冇」我

嘩 個兩個主席甩曬beat
每句又太多字咁
不過為慈善就算啦
細孖好正

發現香港都好多人都好似tbb 咁 係要做到爛先肯停
明明第一次係傳奇黎 之後就愈做愈爛 做到膠先肯停

依個係華人既劣性

紀sir

主席都勁咗

英文字體用comic sans係敗點
但整體都好好

搵得佢地rap就好心買個好d嘅咪俾佢地啦

好好多wo

大孖幾靚仔

agger but實力細孖高幾班

好好多，不過可以錄得再好d

懷疑係被逼要作

利申：想睇孖仔Rap多個班名星

幾叻仔啊，鼓勵下咪好

比佢地嘗試多啲唔好咩
況且都唔係差
有文有路

有啲dry

無音樂個條睇到好尷尬
其實有啲位都作得少少奇怪

問題應該喺音樂度

無beat既
roll果下動作又係rich chigga？

冇bgm 個段同d 荷利活特技片making of 一樣咁尷尬

點解今時今日仲係咁低清

lm

嗰吓動作叫開車
Rich Chigga都唔係第一個做

見到啲大粒都rap到 唔會甩beat就證明佢地幾上心
抵讚